燒衣只係比到華人鬼魂？

香港或者華人社會燒衣主要比本地/華人孤魂野鬼朋友，外藉鬼魂應該無興趣收？

唔會 落到去大家都係洗冥通

如果你真心信嘅話
你都真係好On9下

你知唔知燒完既衣紙只係由 紙 變做二氧化碳同水
仍然存在喺地球上

外國人唔需要？

外國人嘅文佬強調死後係去天堂享福
中國人就會覺得生前做得衰野多，死後係落地獄受刑罰

唔係 不過外國人鬼魂要去番天地銀行按匯率兌番外國冥通比較麻煩